旺角而家冇人？

定去左深水埗？尖沙咀？

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

好多都街坊裝

等緊人多就出

快閃完散左

仆街邊班撚樣叫散水，換完出番黎仲有人